【蘋民直擊】涉偷相機 自稱1978年當差 又係國安 60歲阿叔：部相機係危險品

尖沙嘴柯士甸道龍堡酒店懷疑發生偷竊案。下午1時許，一名外籍遊客在酒店大堂發現被人偷去相機，即時向職員求助。酒店職員翻看閉路電視，懷疑是一名年約60歲，穿著粉紅色T裇的男子所為。而該名男子正準備離開酒店，於是尾隨跟蹤，至附近的港景匯商場，目擊他進入一間店舖，遂守在門外，等候警員到場。

讀者何先生目擊警員截查該名可疑人的經過，可疑人講廣東話，但自稱來自北京，是「國家安全局成員，懷疑該相機是危險物品」，又自稱是「刑偵學院校長，曾經參加反恐」。當警員向他搜身時，即抗議說：「我1978年當差，你搜我身就唔啱，公眾地坊搜我身喎，你唔可以。」

疑人穿著桃紅色T裇、深色長褲，手拉車上掛有三個袋，最後警員在其中一個袋內，搜出涉案的相機，人贓並獲將他拘捕帶署。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

涉案男子在場受助。(詹家志攝)

偷竊+傻人發現

759 獨家贊助

再嘈我真係上去考公安
97落黎砌你老母生豬肉

好彩我老母食齋

不正常人類研究中心?

加多條誤導警員罪

錯啦 而家你老母唔食野都可以照屈你

應該話自己是習總特使